[集中] 點解唔做定文宣狂傳等四點記者會？

琴日其實有好多野大眾要知但未必跟得晒

例如
1. 三罷情況
2. 北角葵涌黑社會襲擊
3. 疑似大陸人混入防暴
4. 防暴打記者

等等

與其一陣四點俾記者會抺黑掉轉講
點唔主動出擊，先狂傳晒d文宣
等佢地俾記者問到口啞啞
大眾都知佢地講大話？

有冇文宣組手足？

(已證實) 解放軍混入左防暴警察 所以政府一直唔成立獨立調查委員會

今 日 福 建 黑 幫 出 現 涉 及 重 大 陰 謀

推

[突發高清有片] 荃灣黑社會追打義士同記者，再被反攻全紀錄

【置頂】被內地國安打到下頷骨折的人 給香港人的一封信

聽晚要去棉登徑！

【全城追緝】荃灣持𠝹刀傷人兇徒

深水埗街坊:「黑社會！」深水埗黑警:「收皮啦你班曱甴。」

黃大仙熄街燈清場，係未想重演8964

[有片]黃大仙熄街燈清埸冇人講?

文宣喇